選舉完咗就冇哂行動post 明明只係支線活動

下一步：文宣行動

推

連儂牆

行動POST!日程表！

重新整理下生動要d時間ge
個人覺得就推左國際線先

中科:別對結果過份樂觀, 其實北京無輸

因為贏得太勁 收左我地渣哂莊
原本預計都係7:3
要好好諗下點發揮區議會
好多地區活動都係經區議會批錢
應該改變哂之前既策略 爭取埋番工撚既票

文宣建議「建制派」字眼用詞一致改為「親共派」。其一係佢地唔可能否認，其二更加突顯佢地的邪惡之處。等佢地無得翻身。

推行動！

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble